咁多黑天鵝 有冇清可以拆解呀！！！！！

sor 我唸都冇人拆到

好彩買左7500嘰嘰嘰嘰

多謝g持

屌你老母又燈

where is your 榴槤？

開兩個same post

WTF

點解出兩次

輸懵咗?

今日不問價入貨

忽然記得以前跟你買小米蝕左好多

痴線 燈神

過左去唔好再提

唔怪得跌唔落
準到呢

係咪偷偷地入牛玩自燈

同路清
一注毒贏7500